上網問功課 一題 求解 急

有份常識功課問 「香港同中國行緊咩制度？」
係咪答一國兩制

係奴隸制度

一夫一妻

新殖民主義, 新帝國主義, 北方人至上民族主義, 國家裙帶資本主義

帝制

究竟係咩